【首宗微信打劫】口罩男劫7-11稱有炸彈 要求WeChat轉帳1.5萬元事敗逃去

本港發生首宗微信支付劫案！早上9時許，一名戴口罩的中年男子進入長沙灣順寧道近東京街一間便利店內大叫，聲稱自己有炸彈， 要求一名女店員用微信支付（WeChat Pay）轉帳1.5萬元到他的戶口。 女職員按動警鐘， 男子見事敗離去， 離開時在店外棄下口罩，逃離現場。警方於附近兜截，但暫未有發現，正對事件展開調查。
現場消息指，男子當時扯開衣衫，以展示自己身上纏有電線，聲稱有炸彈在內，要求女店員就範。但女店員稱「做唔到」轉帳後，隨即按動警鐘求助。男子見事敗拔足逃去。警員封鎖便利店調查，並在店外發現一個口罩，懷疑與案件有關。事件中無人受傷，便利店未有損失。

笨賊

戇鳩....

睇標題都覺得戇鳩

之前行乞就話得哧，估唔到打劫都得
其實俾咗，咪追到個錢去咗邊個account，吓嘛

咁遲早有支那人去銀行打劫,用we7過數,咁就唔洗驚比人射爛個袋而跌錢,都唔怕中防盜染包

仲GTA打劫咁out
學watchdog hack人戶口啦

以前大把人打機扮女呃人增值
而家變咗網騙，搞到要打劫